又再一單行飛鵝山報警要人救

【15:00】警員見到事主在山上，雙方有一段距離，正前往接觸

正當救援人員在飛鵝山搜索懷疑迷路的行山女子同時﹝ ﹞，警方再接獲市民報案，在飛鵝山自殺崖迷路。上午11時左右，一名男子報警，表示行自殺崖路中迷路。警方、消防員、救護員到場搜索。

自殺崖位於飛鵝山西南的山脊頂上，巨大而直垂的崖壁陡峻危險，惟沿途能盡覽東九龍一帶景色，近年被捧為行山熱點，亦是拍照及打卡勝地。有行山專家指沿自殺崖上飛鵝山路段地勢險要，且多碎石，沒有配備攀石裝備的行山人士，絕不適宜冒險攀登。去年11月29日，48歲康文署女職員，偕友人行山，在自殺崖失足墮20米喪命 。

其實條路線唔難﹐不過個名得人驚